痛狗宵夜

冇咩野比一邊吃著新鮮既香煙，一邊欣賞著ex同佢條新仔既靚相更心曠神怡

正！

點解要睇呢
Block咗佢啦
你好似啱啱散咋喎，佢咁快有新仔？
帽事嘛？

佢話冇wo，不過係唔係都唔重要

恭喜你重新出發，
祝你幸福

🚬
今晚炒碟靚嘢過我地食

多謝

本來今日想炒，但係見好耐冇打過boxing，打左一個下晝，聽日補番

重新出發 加油

女死女還在

我會振作

加油樓主